有冇巴絲去過烏克蘭?想請教

大家好，想請教吓各位巴絲，因為俄航優惠，買左去波蘭機票，黎緊6月會去。而烏克蘭喺波蘭隔離，都會順便去埋。我暫時plan左stay烏克蘭 9日。
行程如下:
day 1-2: lviv
day 3-5: odessa
day6-9 : kiev +chernobyl

lviv 主要四圍行吓無特定景點去，odessa就想去黑海沙灘，kiev就睇吓教堂同前蘇聯地方，chernobyl就join 1day tour.

有冇去過嘅巴絲分享吓烏克蘭有咩地方景點必去? 同埋上面d城市日數會5會太少/太多?

感謝各位

上年9月去過livi 同keiv , 烏克蘭真心正

巴打你 lviv留左幾多日?

同埋想問你有冇買電話卡? 我見烏克蘭d上網好多都係得3G 唔知買邊間d電話卡好

MTS UA ，用佢個 3G 都 OK 唔慢

另外你回程係點走？

都係波蘭返莫斯科走？

你去到 Odessa 點走要諗埋。

你去完波蘭後，再去 Lviv 會覺得差唔多。

Kyiv 要睇都有唔少景點睇，睇自己興趣。

Odessa 我都係去睇黑海日出日落，另外有個大城堡幾大下，但太遠我都冇去到。

淨係去過Kiev 同Chernobyl, 都係夾埋四日，個人覺得夠
利申 旅行好hea

thanks
初步諗住：香港--＞warsaw--＞krakow (3日）--＞lviv(2日）--＞odessa(3日）--＞kiev+chernobyl(4日）--＞warsaw(2日）--＞香港

kiev 返warsaw會搭飛機，其他城市transit就過夜巴同火車

咁樣順唔順路?

好呀 我都算hea hea 地咁玩

點會順路呀？

Lviv 去 Odessa 坐火車都係要經基輔喎。

尾站應該諗 Odessa

諗由 Odessa 直接飛番華沙，不過就幾貴下。

另一選擇落摩爾多瓦，由 Chisinau 直飛返華沙，但都唔算最平。

再唔係 Odessa 坐 UIA 經基輔飛華沙，都係六百蚊港紙左右。

最短時間可以4個鐘去到華沙。

電話卡個到，我開左張Vodafone
勁平

你要去佢地門市開，
佢地會用用極有限英文幫你整

唔知樓主坐幾點車由 Kraków 坐車落 Lviv，我上年坐夜晚差唔多十點車過去，去到果邊差唔多5-6點。

在火車站/長途車站等找換店開換錢，

喺長途車站售票處座樓側邊有個小窗係找換店，喺果度換錢兼買電話卡。

找換店個RATE同市區內差唔多，我之後都換唔到一間高過佢。

買張卡連埋充咗40 UAH，大約75UAH，夠用到我走為止，老實講唔知有幾多Data，最後果40 UAH 面值，仲可以養住張卡幾個月。(張卡到依家我仲未停，不停入錢養住)

i see...
咁唯有lviv --> kiev --> odessa--> warsaw

到時搵吓先

lm

電話卡我係機場買，用kyiv star

我應該會搭polskibus由krakow 去lviv, 夜晚7半開車，第二朝4點幾到lviv

留名 想去

唔知關唔關個台事，買咗4g但最多只係3g好慢, 出咗大城市成日收唔到tim

kiev可以參加free walking tour (通常完咗會比小費)
kiev, lviv, odessa 都有劇院，可以睇返場表演，好平 (唔可以著牛仔褲同波鞋)
食野超抵，唔洗慳，上tripadvisor搵餐廳
chernobyl tour竟然星期六日平過1-5
kiev > lviv中途可以去tunnel of love

thanks
咁我如果4g 價錢同3g 差唔遠都照買既

free walking tour 會join 聽吓當地guide講野認識多d烏克蘭

tunnel of love 要諗吓先，每日好少火車去佢個城市

btw, 有冇巴絲join 過波蘭既free walking tour? 值唔值得join?